[知唔知醜?]蘇帥：球證最近一直坑曼聯 拉舒福特12碼被漏判

琴晚黑人地3球12M,2球手球,1球拉人